宋冬野討論區

董小姐
斑馬斑馬
莉莉安
依三首最鍾意
聽完心境會好平靜

肥仔好似黎左香港

幾時邊到

睇cockfap

推薦卡比巴拉的海

「在盒子裡睡著的美夢 一打開就無影無蹤」

愛上一匹野馬

好鐘意聽徐佳瑩翻唱莉莉安

斑馬斑馬 仲有鴿子同連衣裙都好正

愛上一匹野馬 可我的家裡沒有草原

就像你一樣回不來

就像安和橋下

依首真係

莉莉安

必須留名
新歌郭源潮

隔咁耐先出一首新歌

其實佢中間都有出下歌 雪泥鴻爪果啲
不過無咁出名

留名
安和橋北全隻碟都好正

成隻碟都好高質

宋胖子

夢遺少年先係神作

安和橋

有無人知邊度有得買安和橋北cd
我搵左佢好耐